今時會日份工人工無三皮，都咪鬼去見工！

皮幾兩皮點樣生存先

總要有人做低下階層嘅

都要睇個人能力，問下自己值幾＄先啦
學歴？經驗？技能？

30K嘅工會有人做咩？
FG至少50k，連登標準

有d 道理